天水圍點入？

冇人講？

聽日見！

最新消息係各種陸路都有大量狗戒備同查身份證

基本上得１，２兩條路。３，４好極端 自已衡量風險。

１：天影路出洪水橋 （唔使經圍村，但附近大量廢車場車房，有老黑）

２：行西鐵路軌下面出朗屏 （經村，但好少一段）

（３）：行山路出元朗工業村 （難行，要經圍村）

（４）：去流浮山行菠蘿山出屯門 （難行，圍村（刀手？））

出中環
唔洗入天水圍